\section {Общая информация}

\subsection{Структура}

Библиотека состоит из трёх частей:

\begin{enumerate}
\item Класс настроек gl.
\item Классы двухмерной евклидовой геометрии.
\item Классы трёхмерной евклидовой геометрии.
\end{enumerate}

\subsection{Начальная настройка}

На данный момент доступна только одна настройка -- точность операций. Это величина, например, задаёт чувствительность сравнений. Выставить её просто, для этого надо подключить класс настроек gl, находящийся в соответствующем файле и присвоить значение статической переменной EPS из этого класса. Например:

\begin{verbatim}
#include "gl.h"

gl::EPS = 1e-10;
\end{verbatim}

\subsection {Разработчики}

Руководитель: Валединский В.Д.\\

Разработчики:

\begin{enumerate}
\item Кудин С.С.
\end{enumerate}